投資大灣區物業值得？

我知。係傻既先會去掉錢去大灣區。

但係我剛接手了一個大灣區單位。同一個仆街藍絲家人聯名。係遺產。

賣，無聯名條仆街同意，賣唔到。

Keep, 條仆街賤到唔交稅，管理費。而我又有名，又有liability.

問鄉委意見，即時見到大陸人既處事手法。文件不公開。視冒充簽名如平常事。方便做野喎。

講緊valuation 值 4百萬單位。

放手。讓曬俾條仆街。聰明嗎？

賣一半業權

咁你簽埋佢個份 拿拿聲放左佢

賣唔到一半

扮仆街冒簽？

Agree

大陸d 業權好撚煩

所以我想放棄，唔想咁執著，只係為左爭取大陸野

屋企人廣州有個後山爛地比政府收購 個到範圍都好大下 仆街大陸親戚即刻六親不認

400萬都可以睇得咁開。。 巴打本身一定好有錢

但係朋友話我好無骨氣。拎黎養鬼仔都唔可以益仆街藍絲

唔係呀。好窮呀。只係好憎大陸野。如果香港樓會堅持到底

400萬係大陸估值。我相信有吹水成分

試下搵下有冇d agent可以幫你搞啦
比小小錢人唔洗自己煩
個仆街藍屍就係想你自動放棄 佢可以攬哂成層樓

大陸有無得抵押借錢？借盡佢等黑社會搶屋

有文件見到自己個名，同個仆街藍絲個名，放埋一齊，都覺得好惡心。

佢係D覺得長輩永遠是對的。佢打人都大條道理。

大家一齊唔交費未得囉,最後被豬公強行賣,咁未分錢囉.
不過要拎落蒞換美金走佬用,就唔知要唔見幾大一截.
所以你唔好扮嘢好似你係黃而唔在意呢類資產啦.
你對手先係黃,佢係唔交稅,唔交管理費,完全對抗政府架,邊係藍?

我欠債，我份工就bye bye.

藍絲家人欠債，佢只係低級職員，無人 care.

我信佢無咁聰明唸到呢 part.

但係我底牌就係咁差

對我黎講，係新觀點。等我考慮下

大陸欠債，關香港咩事？

係大陸齊齊欠債,未示意黨中央強行收咗個物業,賣咗嘅錢未公平扣債攤分囉.好簡單嘅事嚟. 可以爭幾百都要求強收架,黨中央都唔知幾奶,覺得你幾咁愛國,簡直係大公無私.
其實黃變紅,對於藍嚟講,都唔知係幾恐怖,簡直世界末日咁.

呢個我唔係好識。即係大陸欠債，香港係 check唔到？亦唔關事？

而家份工清楚寫左不能有債務。如有要申報。

真心唔知。請賜教。

唔使驚wor, 你公司國企來ga meh?
間間公司都講唔俾欠債ga la
仲有你成個物業抵押左
等強拍，都唔好益條賤老

不過小心條賤老出賤招買通d 村委

所以最好盡快搵人強拍分錢

應該有d 内地律師搞

你想食生蟲魚生?

咪擺係到 lor 冇死架